6點幾就起身排隊去左投票

有潛質做專業炒場師
Btw一票不投民建聯